武漢既一樓一要唔要強制驗身

好多菌

會員 #80183 - 朴初瓏😍 極有可能係A09, 毒撚, 痴漢狗或汁男, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！

清尾牙收下口

你驗先啦雞蟲

米屈, 樓主猜叫過雞

ching

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

樓主收爐未 新年去邊玩

樓主叫g有冇利是收?

ching仲敢唔敢去玩

5敢

自己收左
去拜年

真絲

ching新年冇搞頭

香港警察以身作則不驗國人
觀塘區先行

你想蓋清帶你破處?

呢個時勢仲叫雞嘅應該收半價

樓主唔用套

ching收爐未

岩岩同個大陸雞打完車輪
之後先同我講佢係武漢黎仲要尋日先到香港

對樓豬好失望

洗能驗身
人一世物一世 唔屌下帶菌者點算叫過雞

又針對我瓏仔